我的死亡flag猶如滔滔江水連綿不絕

有冇人睇呢套野，評價好似幾高

好睇喎
主角因為系統不停講衰野,做住好多看似惡行,實際係好事
令到佢惡名係咁上升,但核心內既人物個個就覺得佢係偉人,自我犧牲
自己冇利益咁幫人,明明只係為左避開死亡flag,無意識咁成堆人佩服佢

冇人睇

明明好好笑